點解長澤正美老得咁快?

明明草食男嗰期好索好正, 而家先嗰三十出頭就變成大媽咁

如果長澤係你面前唔著衫, 你會唔叫佢著返衫, 小心凍親?

想屌

收皮啦你

尚可食用.. 冇咁好食咁解啫

你睇下户田先再講野

佢比大叔食都唔比你食

我就係大叔，多謝晒

真

想玩佢對大波波

咩戲

會....已經過左最佳食用日期
肉都鬆晒

佢本身都成熟樣

在世界中心呼喚愛已經似廿中

睇返佢響草食男被渣波嗰段戲，被渣完仲要笑笑口，真係好淫。。不過我鍾意

邊度BD 賣，買來珍藏

應該仲ok

睇住中國版 長澤先 照j

王者天下

無keep

2004年，藉著《在世界的中心呼喊愛情》一片，以17歲的年齡成為日本國內多個電影獎項中，史上最年輕的最佳女配角得主，也因而成為深受各地年輕人所喜愛的偶像

17歲姐

no thx

套戲太超現實, 好似無雙打機咁

唔係信用其中一集黎架咩

邊度有得睇劇集版？ netflix 冇

日日俾架仔中出，正常都老化

日本人係老得快啲唔知點解, 雖然同為亞洲人

王者天下楊端和

同問
等左成年香港戲院都唔上

原爆d 輻射問題...可能係？

日本紫外線高

信用欺詐師公主篇仲好正

睇古川伊織

係咪化得妝多
日本國民禮儀落街倒垃圾去7仔都要化妝

收皮啦, 過咗... 你連馬啼露都無資格食呀學人扮食家

要去到食馬碲露咁慘，我死咗去好過

識貨，真係似

係因為全盛時期比較強，對比咪高

想重溫返揸波個段

我會見面2.5秒即合體

都啱

食得太鹹，大部分人皮膚都好差

一攞吉田禮出黎對比，即刻覺得又老咗

打扮都有影響

日本女人如果30歲仲著啲廿歲咁嘅裝扮
就算個樣仲後生都會俾人歧視
香港大把40歲仲去旺中買𡃁妹衫

過3張嘢已經係中女啦，仲想點

根本就好正
女人30仲想點
老老豆豆18之後身體價值已經慢慢流失

其實佢本身法令紋比較重

個氣質都勁似

呢個啱
佢地近30歲就真係會轉識轉style
即刻變左淑女風

其實塊面咁寬一老就好易變大媽

本身生得成熟
仲剪埋個死人短頭髮仲老

女神

吉田禮

前排上節目個齊陰頭唔掂 分返界好D

睇佢confidencemanjp啲顏藝加埋佢個熟女樣又好過癮

長澤 水著寫真好正

可惜cup數唔同，如果唔係佢真係搾精名物

日本人同其他東亞人都算keep得好啦，
明星做野忙又多應酬易殘都好正常，戲中多後生女做對比咁老少少，又拎佢舊片同依定比我估靜係得結衣無挑剔

波大真係易老啲

有啲缺陷先正

同舞台劇照 差好遠

本來都覺得佢個樣一時時
特別係信用詐欺師d造型咁畸呢 覺得醜左都難怪 但一正常打扮返都係好靚

都靚左成廿年 咁都叫老得快？

公主篇好撚靚wor

仲係好撚靚，仲要有氣質
佢兩邊法令紋深先顯老

當年婚禮喊個樣真係好靚

哈利路亞Chance

見到佢個名就唸起佢棚牙

唔覺得長澤老得快
不過對眼大易起皺紋係真嘅

他揭屎咩嗲one more chance~

魚尾紋*

好撚多毛

死王

D營養去晒對波度

大波妹

少數清泉 可惜

仲好鬼正wo 邊忽老

用口傳水飲個段
之後同人試過好撚正被灌入去

佢前幾年點解沉得咁勁？

魚尾紋超勁

我好中意佢短頭髮

綾瀨遙老好多
長澤仲係好索

明明仲係好正喎

蠻瑞和

因為佢笑得太誇張
加深咗法紋同埋佢本身好鍾意飲酒。

agger, 信用欺詐師公主篇still 好正

本身個樣都顯老

依然好撚正

<海街女孩>第一幕出場淨係戴bar 超正

徐若瑄就不老啦

都係好撚正

好似幾好睇

一早比二宮和也屌鬆晒啦

見過最靚既女人

應該食煙大影響啲